# 1.ç‰¹æ®Šå­—ç¬¦è¡¨ç¤ºæ–¹æ³•



|     å­—æ¯      |      ä»£ç       |    å­—æ¯     |     ä»£ç      |
| :-----------: | :------------: | :---------: | :----------: |
|   $\alpha$    |   \$\alpha$    |    $\xi$    |    \$\xi$    |
|    $\beta$    |    \$\beta$    |    $\Xi$    |    \$\Xi$    |
|   $\gamma$    |   \$\gamma$    |    $\pi$    |    \$\pi$    |
|   $\gamma$    |   \$\gamma$    |    $\Pi$    |    \$\Pi$    |
|   $\Gamma$    |   \$\Gamma$    |  $\varpi$   |  \$\varpi$   |
|   $\delta$    |   \$\delta$    |   $\rho$    |   \$\rho$    |
|   $\Delta$    |   \$\Delta$    |  $\varrho$  |  \$\varrho$  |
|  $\epsilon$   |  \$\epsilon$   |  $\sigma$   |  \$\sigma$   |
| $\varepsilon$ | \$\varepsilon$ |  $\Sigma$   |  \$\Sigma$   |
|    $\zeta$    |    \$\zeta$    | $\varsigma$ | \$\varsigma$ |
|    $\eta$     |    \$\eta$     |   $\tau$    |   \$\tau$    |
|   $\theta$    |   \$\theta$    | $\upsilon$  | \$\upsilon$  |
|   $\Theta$    |   \$\Theta$    | $\Upsilon$  | \$\Upsilon$  |
|  $\vartheta$  |  \$\vartheta$  |   $\phi$    |   \$\phi$    |
|   $\omega$    |   \$\omega$    |   $\Phi$    |   \$\Phi$    |
|   $\kappa$    |   \$\kappa$    |  $\varphi$  |  \$\varphi$  |
|   $\lambda$   |   \$\lambda$   |   $\chi$    |   \$\chi$    |
|   $\Lambda$   |   \$\Lambda$   |   $\psi$    |   \$\psi$    |
|     $\mu$     |     \$\mu$     |   $\Psi$    |   \$\Psi$    |
|     $\nu$     |     \$\nu$     |  $\Omega$   |  \$\Omega$   |

# 2.å…¬å¼å†™æ³•ç¤ºä¾‹

æ•°å­¦å…¬å¼è¡¨è¾¾æ ¼å¼\$$å…¶ä¸­é—´å¡«å†™æ•°å­¦å…¬å¼ï¼Œ

å¦‚æœå…¬å¼æœ‰å¥½å‡ è¡Œå°±ç”¨$$$$å…¶ä¸­é—´å¡«å†™å¤šè¡Œæ•°å­¦å…¬å¼ã€‚

1.
$$
\Large x_{next} = x - \eta f'(x)
$$
2.
$$
\Large 
\left\{
\begin{matrix}
\mu =& \frac{\sum_i^n x_i}{n} \\
\sigma =& \sqrt{\frac{\sum_i^n (x_i - \mu)^2}{n}}
\end{matrix}
\right.
$$
3.
$$
\Large f(x) = \frac{1}{\sqrt{2\pi} \sigma}{e}^\left(- \frac{(x - \mu)^2}{2 \sigma^2}\right)
$$
4.
$$
\begin{aligned}
{\Large \theta} =& \left[
\begin{matrix}
\theta_n & \theta_{n-1} & \dots & \theta_1 & \theta_0
\end{matrix}
\right] \\
{\Large X} =& \left[
\begin{matrix}
x_n & x_{n-1} & \dots & x_1 & 1
\end{matrix}
\right] \\
\end{aligned}
$$
5.
$$
\Large \hat x = \frac{x - \mu}{\sigma}
$$

$$
\Large Y = f(X) + \epsilon \Rightarrow \epsilon = Y -f(X)
$$

6.
$$
ğ‘š(ğ‘¥, ğ‘¦) = \sqrt{(ğ¿(ğ‘¥ + 1, ğ‘¦) âˆ’ ğ¿(ğ‘¥ âˆ’ 1, ğ‘¦))^2 + (ğ¿(ğ‘¥, ğ‘¦ + 1) âˆ’ ğ¿(ğ‘¥, ğ‘¦ âˆ’ 1))^
2} = \sqrt{G_x^2+G_y^2}
$$

# 3.æ–‡å­—æ’å¸ƒ

1.CSDNä¸­æ–‡å­—å±…ä¸­

æ ¼å¼ï¼š\<center>è¿™ä¸€è¡Œéœ€è¦å±…ä¸­</center>å¦‚ï¼š  

<center>è¿™ä¸€è¡Œè¦å±…ä¸­</center>

2.CSDNå’Œtyporaä¸­å¼€å¤´ç©ºä¸¤æ ¼

ç”¨&emspåŠ ;è¡¨ç¤ºç©ºä¸€æ ¼ï¼Œä¸¤æ¬¡è¡¨ç¤ºç©ºä¸¤æ ¼

3.æœ‰é“è¯å…¸ä¸­æ¢è¡Œ

åœ¨è¡Œæœ«å°¾è¾“å…¥ä¸¤ä¸ªenteré”®å°±å¯ä»¥

4.CSDNä¸­å…¬å¼æ¢è¡Œ

ç”¨è¡Œçš„æœ«å°¾\\\å°±å¯ä»¥

5.

